[1984] 覺唔覺多咗好多假廢老周圍監視

呢一兩個禮拜開始發覺
平時行開啲公園或者路邊啲休憩設施
多咗好多生面口嘅廢老坐响度

以前啲廢老通常街坊裝，坐响度妹下妹下，行過唔係點理你

但而家果啲警覺性好高，會望實有咩人行過
同埋年齡雖然係廢老，但睇落去係有操過，唔係平時妹下妹下果款
亦見過個雖然拎住枝拐杖，但行路姿勢仲企得直過後生仔嘅，果刻有啲心寒

無圖亦唔會post圖，可以當我9up
但想睇下有無其他人有相同感覺

between 唔好 post 圖或者打地方名

地鐵站見過有d哨黎哨去 又唔似等緊人 好不安

有感覺多左好多唔係本地樣既圍埋一齊